痴撚線！蕭生老婆都咁玩得既！

5分鐘 部電視大到 勁多動物公仔

有邊個有錢佬會開放屋企比陌生人參觀

鄧佢地開心 咁多手足聚埋一堂

出得樣都有風險 都預唔會再返香港

蕭生d粉絲真係咩年齡咩性別都有

係，各位網友

有聲

睇左燒山咁耐 真係唔覺佢炫富

但明明都中產以上啦

平時都係膠下膠下咁

佢都話而家後生 好難發圍

蕭太有啲似台灣果個youtber 艾莉莎莎

哈哈...哈哈哈...哈哈...哈哈哈...哈哈...哈哈哈...哈哈...哈哈哈...

睇開埋料犬犬

台灣你唔係住台北
好少錢已經可以買到大屋

燒山唔止中產啦

但佢冇話自己有錢 又冇炫富
好難得

正常有左錢
好多人都有虛榮心
睇唔起人

其實早幾年佢有炫富亦好火
不過近幾年可能有啲經歷睇透咗
先變得慈詳左冇咁虛榮

佢邊止中產呀，十零億身家，都算有錢佬啦
當然唔係好有錢果隻

而家睇番高登d人真係垃圾
收購真係最後逃生門
唔接受變左而家人影都冇個
當年屌蕭生果d隨時變埋藍

大把有錢佬都無炫富wor......

深黃呢？

咁蕭生算係 話曬走佬去台灣

唉 其實佢可以收口唔講

為左9up搞到返唔到香港真係慘

而家國安法 好多kol都收口

佢自命頭號消算對象架

佢應該都死硬 當年倒董最出力果個
平時又日日文宣撚化中立既人